新一年，Winna祝大家...

恭喜发财
身体健康
龙马精神

簡體字，what the。。。

好波！祝你冚家富貴！

你有呀婆講既話我就唔屌你住

亲回家洗洗睡吧